徐子見向高等法院申請保釋被拒 須續還柙

【即時】(11:11) 初選47人案，徐子見向高等法院申請保釋被拒，須續還柙。

搞錯，徐仔咁和理非都唔俾保

國安法指定法官杜麗冰聽取雙方陳詞後，認為沒有充分理由相信，被告不會繼續實施危害國家安全的行為，駁回徐子見的保釋申請。徐子見須繼續還押。

徐子見做過啲咩來

痴線老作人地癲覆國家就困住人

律政司今未有派出一直處理初選案的副刑事檢控專員楊美琪，由同樣跟進本案的高級檢控官羅天瑋應訊。

子見隻腳好返未？一個老人都可以危害到豆渣國安全？

徐生典型區佬又輸初選和施德來有咩分別

落區睇下徐仔做地區工作就知咩叫為市民服務，依家班垃圾狗官掛住奶共都唔撚理地區工作。徐仔就係因為高民望所以咪大威脅囉對狗官嚟講

今日仲有邊個

杜官聽畢雙方陳詞後，拒絕徐子見保釋申請，須續還押候訊，書面理由擇日公布。徐子見聞判向旁聽家屬苦笑搖頭，右手輕拍胸口，並向眾人揮手道別。

支那香港已無法治，已同大陸接軌只有人治

徐子見離開法庭時，向親友和旁聽者說「加油呀各位」，握拳輕拍胸口致意。徐的高齡雙親到庭旁聽，離開時難掩神傷。

特衰政府不停迫害市民

衰d 講句，徐仔冇威力，只係區佬材料

推

徐咁撚溫和都要鎖

政府真是亂尻來。危害國家安全似是指落墨無悔, 但簽了的人有些可以保釋。徐生無簽咁溫和點解會保唔到